送咩比條女做生日禮物好[有咁on9得咁on9]

請出招

自己

月經杯

右手

情趣用品 黑人大雞巴一條

淘寶食物比佢

穿的避孕套

邊度有

應該唔夠時間, 佢9號生日

高達

佢唔撚玩, 名牌又唔啱

屎扭蛋

自己攞硬卡紙整個扭蛋機啦
上網搵之後揀個簡單o黎整
我準備加成個過程整唔洗2日

MK仔

足球

1

2

毛公仔

送個仔俾佢

M巾一定用得著

1q

Nokia 3310